ViuTV係smartTV個app點解咁蒙？

係我問題定個app問題？如果係個app問題，ViuTV幾時可以改善下？鐘意睇ViuTV節目，但咁蒙真係好難搞

推

apple tv好清

呢幾日先係咁

我想搭單問LG 係咪無viutv app

得黃viu

仲要收錢

打少D丁啦

上星期開始嘅重溫由HLS改咗用MPEG-DASH 好容易跌落低清

有無咩方法用電視睇重溫
iphone app 好似射唔到上電視

我samsung 電視而家完全入唔到viu 個app, 之前都仲得，而家入親都話網絡問題，但其他app都冇事

屌，係手機網頁版睇完全上唔到高清
諗住開app睇，登入打個email就彈app，
唔駛睇啦，真係垃圾到

sony唔係android tv有無得搞

我都係Samsung,我入到但長期360p,有時突然變高清一陣，有時直情睇睇下又播唔到

近個星期Samsung電視入唔到viutv個app
入襯都話網絡問題

我用LG 個網頁版, 之前都入到VIU.TV
但而家唔得,話SSL 失效

成日睇到一半就窒，淨係播廣告最順，dklm

Lg個死人藍viu app入到去仲要無限loading

smarttv好似仲係未成熟既科技咁

因為得罪大肯認真做android tv

+1
等我仲以為得我係咁 viutv d it9垃圾到

PS4冇得睇⋯

又要用電腦轉返香港VPN 先睇到
無得用電視睇

下 我係香港喎
應該係個網唔support smarttv

我都香港, 不過用VPN 就轉左去台灣
次次睇重播都要轉囉